其實韓國咁垃圾點解會咁多人中意??

成班泡狗明星油頭粉面成隻鴨咁 影衰曬男人 明明男人本身個形象係剛強 就係比D麥能野BTS EXO搞到男人要成個女人咁先叫令仔 真係好能想嘔 D歌又淨係識重覆黎洗你腦 完全無內涵 食野就麥能都係紅色同辣 再唔係就咩都炒埋一碟加一大堆芝士拉絲 完全唔知做麥能 根本泡菜國呢個地方就應該滅絕 最重要唔能好唔記得02年世界盃黑哨我吊你老母..

韓文難聽寵寵寵唔講
個個人造人一樣樣又唔講

講韓文嘅大陸

鐘意少女時代

鍾意nako算唔算垃圾 ？

關exo咩事
bts就bts啦

係連登，日本妹>>>泡菜妹，所以唔算。

韓國去一次已經不了強國黎既屌

韓國妹包裝得好

Akb唔錯

izone染到柒哂又春麗頭不了

人地有民主，韓國人又勇武

韓國人支持香港 算啦
都係手足黎

定延很正

生得似女人冇問題中性都可以好靚

問題係全部都係靠開刀整出嚟 都有堆垃圾港豬同支那人當佢哋係偶像咁崇拜

兒登韓狗全面進場

得喇崇日撚咁多次都敗走就收下皮啦

依個真 平均靚過日本妹

香港男仔個個連登m記咁嘅衣著
真係唔知有咩資格笑鳩泡菜...

算啦人哋咁鍾意香港

認同韓仔果part

韓國食物最垃圾，狗都唔食

老老實實，如果係旅行玩嘅強國仲好過韓國...

事實，香港人一樣低智人種

老斬